唔識用電話？

點解成日見到啲師奶肥婆用錄音時會對住聽電話個喇叭講野而唔係對住收音講野？

呢個係咪21世紀新科技？

其實係鬚刨黎